陳同學CCTV 有個男學生出現時間值得留意

18:43:51 拎住野飲搭LIFT上去

18:46:28 行樓梯落黎買野飲 仲要揀咁耐?

買完野飲上去唔放低書包 又行番落黎買野飲?
定改條片時次序錯左? 應該係買完野飲搭LIFT上去?